港增最少6宗個案 全部旅遊回港

新型冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）疫情仍未平息，本港昨日（17日）大增10宗確診個案，當中八人曾外遊或從外地回港，令本港個案累計168宗（167宗確診個案和1宗疑似個案）。由昨晚至今日清晨，有多班從歐美返港航班抵港，陸續有人落機後呈報有新冠肺炎徵狀，被送往不同醫院隔離診治，截至凌晨4時許，共有22人入院。

政府昨向全球發紅色外遊警告，呼籲港人取消外遊，今晚午夜過後，由海外國家或屬地抵港的本港居民及旅客，一律要接受「強制檢疫」，惟是否居所檢疫14日，當局未有詳細說明。內地入境安排仍如現時一樣，即從湖北入境需送檢疫中心隔離，從其他省市自治區入境則家居強制檢疫；由澳門及台灣入境，如在14日前未有到過海外國家或內地，則毋須強制檢疫。

【10:00】消息指，本港今新增至少6宗初步確診。而據了解第五及第六宗個案，均來自伊利沙伯醫院，分別是一名住慈雲山的55歲男子，以及一名31歲住大角咀的外籍港人。

【09:20】消息指，今日新增至少6宗初步確診個案，4人都有到歐洲的外遊紀錄。

第一宗是27歲男子，在威爾斯親王醫院接受治療，今日有發燒；他曾到英國倫敦，有探望家人，但其家人無出現病徵。男子於3月15日由倫敦返港，報稱逗留當地及搭飛機期間都有戴口罩。

第二宗是一名28歲男子，現於大埔那打素醫院留醫，有咳、頭痛等徵狀；他曾於2月19日至3月14日到過法國、奧地利；3月14日途經曼谷，至15日回港。

第三宗是34歲男子，在律敦治醫院留醫，曾往德國及西班牙；而第四宗是36歲男子，在東區醫院留醫，曾赴瑞士、德國及荷蘭。

旅遊撚死全家

台灣都係比旅遊撚搞到失守

最緊要夠CHILL

都係20幾30歲
1月尾應該有份屌廢老自私上支那拜年

第二單叫完泰國雞返黎

全部鎖係監獄算啦
仆街到
去旅行去旅行去旅行
你哋去旅行，我哋就要留守香港
糖就你哋食，屎就我哋執

講個N 次, 家下外遊100% 中

睇怕到年尾先好諗去旅行

真係想問政府做過D咩？口罩市民自己搞，關口市民要求封，連旅遊限制都要市民自己做埋

每日仲KEEP住有幾十個團出發 大家心態都係比左錢搏一搏

死仆街
病仲返嚟！
留學生返唔返你諗你
分分鐘飛機隔離嗰個就係死仆街

屌你老母

窮撚淨係留係屋企

我真係屌老母
摩洛哥班仆街應該唔接返嚟，以儆效尤

咪義工打咗電話比隔離嗰啲人囉
仲想點

一日咁撚多班機，點撚樣100%中

當你100%中，都係得幾單有症狀，即係隻廢炎垃鳩圾

其實隻廢炎應該真係垃鳩圾多，大把人中左都係輕症/冇症狀，得堆重症/有錢人先驗得出，拖低左確診數、拉高左重症/死亡率

潛復期未發現啫

呢樣野班後生黃絲仲衰過廢老

3月尾有假仲可以邊度旅行好?

旅行撚又贏
反旅行撚仲有乜好講

哩個時勢仲去旅行，同班腥港人死都要係新年返大陸有咩分別

十點已經6單，睇嚟宜家開始每日十單起跳

冇哂本地個案
冇乜可能大爆發了

過=/=個

屌你老母
港澳遊算，唔好海外

湖北開始封城果陣已經叫人唔好再飛
當時好多連登仔駁話飛去外國玩仲安全

屌你老母遊少陣

大撚把人輕症到好似傷風咁去診所都比人hea診/唔睇醫生都自己好

依堆人個數據跟本就計唔到，所以得罪講句，依家個全球確診數、痊愈數應該嚴重低估

仲去旅行去旅行
唔去係咪會死

好爽岩岩去完旅行返黎

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

旅遊撚

有無cap 圖 唔係連登仔話你打稻草人

外遊然

做咩姐連登㒰人支持外國香港人行使出入境自由

連登仔潛撚哂水啦扮下道德撚/科學家佢地就叻人地一話佢就縮

依家特殊時期啊大佬
同打仗無分別！

同隔離po講

但係佢都有責任要封關 唔係既話未完未了，限制佢地出境都應該。

依家仲諗住去個啲應該直程要永久隔離。佢地跟本同武漢大爆之後，一定要去武漢個班人冇分別。依家旅行完返嚟個班，起碼都要去埋隔離中心14日遊，之後先返屋企啦

會唔會又有人放炸蛋要求777立即封關唔好等今晚先封

果班旅行撚自己講過乜心照啦
而且尋日都仲有人講緊飛日本其實冇問題
cap黎托咩

自撚私

旅行撚正陷家剷

有追post肯定知啦
好似仲係二月
成堆旅行撚衝曬出嚟
我好撚記得個post啊
入面啲港豬多到仆街

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

21日先岩！
歐洲隻毒特別毒！

人地用身體幫香港人攬炒
你仲想點